美國今次連飯都唔準備

咁先係

支共唔夠幼幼比拜登

敗燈收唔足中國銀行筆尾數

驚人落毒自己帶啦擺明

突燈影佢話冇飯食
同時官媒係咁攻擊話美國唔重禮節
由頭到尾都係場戲嚟